共和黨共產黨既計謀係唔係已經比侵睇穿左？

共產黨動用網軍bot 啲影星同啲垃圾網絡紅人係咁煽風點火 動用班美國班失業大軍同大愛極左 逼撚到要出國防軍同警察 以為會畫面可以帶到變成政府暴力清場 仲要帶風拉撚埋香港示威落水 以為可以一石二鳥 以為搞到美國亂撚曬就會影響侵侵連任

侵而家就放鬆手腳等班China Joe同支那支持就流氓有幾大搞幾大失控咩都做 咩都唔使做就可以收共和黨皮

希望Trump無事唔係美國就玩撚完

笑到

係民主黨呀？

等佢地啲無理同失民意既鏡頭出現曬 仲有中共背後插手既証據出現 再收割呢班仆街

屌 口快快

大陸策略不過係捱到China Joe當選佢就得救
所以先會有一年食草都得既講法

拉

侵侵或成最大赢家

個分析幾好，但民主黨都唔識，柒哂

屌

Twitter 好多民主黨支持者都話拜登玩完
侵又再玩4年